以色列防疫傲視全球 昨日只新增34宗個案 證明BNT疫苗有效！

Vaccines work!

@三民主義
開工啦柒頭

記得每六個月就再打一次啊
唔係就打回原形

好過賣白粉

同場加映英國，英國🇬🇧主要打AZ同BNT

美國仲乜反彈

相反巴西同印度爆到癲左 佔全球新確診差唔多一半
印度差唔多三十萬一日 真係拍喪屍片咁

其實專家一般都講接種率去到4成以上，疫苗嘅效用先會開始浮現

但敗登係其他層面嘅防疫措施做得差，開始放鬆，搞到咁

太早開放
英國以色列真係壓左條curve先開翻

會唔會傳入西藏

好想知人口同印度差唔多既中國
真實情況係點樣

以色列傲視全球嘅話，咁台灣算咩定係你計之前已經大爆發嘅地區

你點知六個月？

咁就緊係計大爆發過嘅地區，台灣呢啲神級嘅唔洗講啦

香港得返一宗半宗 又點計

啱
猶太人係高級啲

港共同你講，唔打4兄就等第二代啦

有幾叻
睇下打咗four兄嘅智利先講

唔想打嘅人你俾幾多數佢睇都係冇用

印度d檢測率仲要唔係特別高

巴西係個垃圾總統嘅禍
印度係班人真心難管 個個去宗教活動唔撚防疫

只要重有一單半單，香港人都驚到瀨屎，要戴埋個口罩入棺材

燒口罩比先人

Hava nagila

你都識講four兄

確診後，自己康復產生抗體嗰班，一般只可以維持6個月
食豆苗，需唔需要6個月後驗血check抗體含量？ 藥廠都答你唔到
點解？因為仲係係測試階段
所以先會有「緊急使用」

澳洲新西蘭都要讚下

免疫系統有記憶T細胞，就算過咗B漿細胞製造抗體嘅時期，佢仍會存在喺人體內，再次遇到病原體時會出手識別並加強免疫反應

此BNT不同彼BNT

個條撚樣五毛成日講埋啲閪話博人attention

有機會唔記得（好似係）

唔係就係話會失去記憶先搞到大家咁驚要打針咩

Flu 都唔開

how?

過多幾年睇埋有冇畸胎先講啦
人類無理由為隻主要只係死d都就死既老弱既病冒險

英國人已經唔帶口罩

琴晚LIVE起碼見到3成人

台仔同香港一樣on9 唔打針永世封關
連登毒撚最開心

佢哋接種率真係高

智利呢 聽講接種率都幾高

咁不如你搵啲資料出嚟比大家睇，
豆苗到底係唔係永久有效？
如果唔係，有效期又係幾耐呢？
之後檢查抗體含量嘅安排又係點呢？
根本就乜嘢資料都冇

依家唔係叫人唔好食豆苗，
但最少要食豆苗嘅人了解清楚自己承受緊乜嘢風險
了解清楚後，先考慮是否願意承擔風險
唔係一味不負責任咁post呢啲消息出嚟

冇計，佢都買唔到足夠嘅疫苗

我想唔戴架
但唔戴驚俾人歧視
同埋出入D私人地方都會俾人要求你戴

係個別州姐 登都限唔到咁多
開得慢啲嘅州好似加州嘅傳染率已經降到新低

印度佬多仆街 強姦犯 死多幾個唔係壞事黎既

唔好怪佢

佢打左支科興毒針係咁

香港果隻係上海復星BNT
人地出面外國果隻係純種BNT

啲反社會反疫苗撚唔見哂

合作嘅公司唔同，原則上成份係一樣

咁你一開始就咪撚話六個月啦 話無數據咪得囉

主撚狗，我煮他撚鳩

香港仲少喎
澳門0添喎
港澳傲視全球

咁多人連戶籍都無
點可能做到群體免疫

咪一樣 搵黎講

如果你想聽喺連登甚至係全香港都唔講得嘅真話
咁我可以話你知 經過前期完全無視人權嘅抗疫 而家支國真係完全正常翻 0個案唔係講笑
但係記住 雖然佢有用 但呢啲真係出賣人權先換翻黎 我哋需要警惕有人都想喺香港推呢啲

if you know 佢地係有機會失憶
我自己乙肝針都補打過

全民打BNT。

澳新係鎖國政策，出入都要apply，同埋有一兩單確診都即刻封城，所以疫情唔嚴重

黨中央未指示點樣spin

你5毛pr blocked

就係講太多大話
搞到而家話清零都唔知信唔信好

當然我都明
極權有極權既好處
但極權既壞處已經越黎越唔適合世界潮流

尋日好似0宗

咁講，無可能兩全其美
但我寧願揀強制接種疫苗，而唔係夾硬清零，強制戴口罩，強制捉人去竹篙灣坐14/21日監，限聚⋯⋯

不過認真唔係毛
加拿大發生咩事班契弟
其實有無話疫苗接種要去到幾普及先開始有herd immunity

接種率得10%
離回復正常生活遙遙無期
人哋歐美起碼有晒時間表，知道接種率去到幾高就會幾時開始放寬防疫措施同解封
甚至乎講緊可以國內旅行

全部都一鳩樣
大把澳洲人而家仲有家歸不得⋯⋯

戰狼外交截咗D疫苗

佢想繞過強國代理同原廠買疫苗

要去到七成人打先會去到herd immunity
但支那大得咁少人打講鬼咩

我就無覺得呢啲係好處嘅 疫情一百年先一次 佢侵犯人權做到嘢都係得呢一年 其餘99年佢都係evil黎

日日近萬宗

以人口計都好多

我都係你呢個諗法 滅絕人權式抗疫 幾有用我都唔撚製

懷疑印度確診人數多過記錄嘅全國人口

咁777 咪好勁😂😂😂

中學bio 係邊度用都岩？？？

一直以嚟香港感染個案唔算多
冇必要為比較而比較

你咪撚笑死人啦 ， 你街又無得出， 酒又無得飲， 飯又無得同朋友食

家陣moderna準備供貨
美國直接賣台灣冇中共代理插手

如果跟支國嗰套 我今次可能有得出街飲酒食飯 但此例一開 之後可能就暗無天日

香港仲勁啦，得30

咁六個月數據呢？
藥廠都未有，點解你又可以講實六個月後會再打

拎白粉同疫苗比

你想成世都無正常經濟活動?

台灣？

星期日呀放假

大把人都唔撚想， 成日焗撚住好撚閪。

得個五百萬劑
佢一定要加碼

為了打科興我獨愛張建宗
能為了打科興你共我極衝動

香港一宗又點計

仲有佢遲遲都唔肯出人口普查個結果

如果係咁大獲，就算點封消息都冇可能封到密一密
唔好ff大陸疫情嚴重啦

兩隻個code咪又係BNT162b2 又係德國造
我睇唔到有分別

再望望平行世界嘅台灣，再討論防疫係咪真係無得出街食飯

北韓開黨大會一個人都冇戴口罩
你羨唔羡慕呀

白兵呢啲反疫苗陰謀論撚情何以堪

Ig level 本身係會decrease over time
但唔等於失憶
有記憶既話係令你再中招都唔使用個幾兩個禮拜整抗體, 而只係幾日
等於兵工廠研發咗部戰機放喺度唔打仗幾年,performance 都會下降, 但一要打仗, 就可以好快再造部新唔使又要十幾年時間研發咁

hep b 好多人細個打咗,成年後都係冇抗體, 但再補多針之後佢個抗體好快又會升返, 換句話講啫係仲有記憶

如果你claim 自己冇咗記憶, 你當時應該日日抽血先驗足兩個禮拜可以先有咁既既conclusion

就算係澳洲而家都唔係日日要戴口罩

但係如果你係滯留係海外既澳洲人
就唔係咁諗啦

未真係壓住就放監

所以d人成日話打完得半年，同香港個隻係大陸野，真係唔識講

挑
香港得30宗 仲要得1宗本地

而家最大鑊係pfizer都放定風要打第3 支
成堆仆街藥廠

官方

Point 114
一些疫苗只需要給予單一劑量，就可有終生保護。然而，大多數的疫苗都需要接種多於一次的劑量（即相隔約數個月後接種第二劑，或第三劑）。有些疫苗，在上述基礎療程的「多次劑量」後，更需要在某固定期限之後（如一年或數年）接受「加強劑量」。
阿媽係女人
有效期即係幾耐？

磚家

總監何栢良昨表示，現時無明確數據顯示疫苗有效保護時間，仍需時觀察 （未知數）
估計
科興，有效保護期為6個月至一年
BioNTech，料較長。

咁即係幾耐？
磚家講到咁 6個月後要唔要去check下？

都係果句，先了解清楚後果

34只不過咁啱單日紀錄

近幾日有時都係百幾有時4十幾

根本仲係一百單以上

就用黎打飛機

英國講緊每日仲有二千單

而家根本冇數據冇人知幾時要加強劑
但你講到六個月就打一次，五十步笑百步

台灣乜事都冇喎

一早已經國內旅行

咁你咪當永久有效囉 開唔開心？
要繼續扮瞓覺，冇人阻到你

第一個講到每六個月要打加強劑係你
我從冇講過有效期幾耐
要繼續扮瞓覺，冇人阻到你

條數MATCH唔到諗緊點作先唔會穿煲

一樣

支那野真係好垃圾

Nice dreams

係囉係囉，你要用到北韓同台灣比，我仲點敢駁你

算啦呢D人叫唔醒
成個post 都係話未知數得佢自己鳩UP 6個月
仲要眾人皆醉咁兇返你轉頭
唔知以為疫苖如果唔係永久有效就係6個月

傲視全球?
台灣係乜

英國反彈過一次奶野
而家要真係壓低既解封返

咁都有得賴落登度
講開放得多 喺佢上場之前已經係咁
同埋好多嘢都係州政府決定

當初唔係民主黨屌侵抗疫不力咩

依家上咗台執政就唔關佢事？

你send 條link 出嚟完全冇提登
問題係你憑空作啲嘢出嚟喎
你不如講吓佢做得點差 點放鬆
以我了解 州政府放鬆咗就真
有啲州已經冇咗mask mandate
利申 大選時冇話撐邊邊 唔屈我登粉
純討論事件

XiNN出埋啲咁嘅標題都半屌啦

Politico直頭開埋火轟

Biden wants to give the nation hope. But a jump in Covid cases is complicating things.
Inside the White House, there is little consensus that there is a surge, or even that it is worth panicking over.

Skim through 段嘢
都係冇講Biden administration 喺federal level 鬆懈咗啲乜

我就當係真

咁咪6個月打一次囉

香港係對外型經濟
呢個係真攬炒 除非你想

以為美國多on9 anti vax
點知連登一樣

佢傻咗